Ben哥教你如何做港版尼馬

件波衫好靚

on9當有趣

好高質

型撚到

睇真D佢個撚樣本身都有D似尼馬

想買件波衫

等今晚踢完可能減價呢

到時買件真嘅仲好

屌你高質到 大j 果d 反省 下la

呢條片好似比張相瘦啲
我都覺得佢件波衫畫得幾靚

雖然BEN哥係傀儡
但幾好笑

上世紀既香港風